30萬買左巴塞主，請問賽果係點？

琴晚all in全副身家

請問賽果係點

無飛乜都無
講乜撚野買30萬？

我都買左50萬巴主其他，請問賽果係點?

做乜買咁多
賠唔足呀

假波
退飛

派？

9UP都有錢收?

連登

你講真既話咪發左

樓已上